million years ago 男聲版

之前係 YouTube 聽過一個廿幾歲男仔(個人覺得幾靚仔)唱 million years ago, 覺得仲好聽過 adele, view 仲多過 adele official 版，但唔知點解宜家 YouTube 揾唔到，又唔記得個男仔叫咩名，揾唔到